★Pornhub香港排名第3，證明香港好多人只是扮返工！

個個朝早逼地鐵是假象，之後個個匿公園、快餐店上咸網

主力扮返工通常係男人

返工去廁所睇

個個都話淨係睇日本 結果

作為走在世界尖啄嘅香港人，連睇成人動作片都要夠高科技，咁先至係潮。費清講緊嘅，係全世界最大網上色情影片平台Pornhub發表嘅2016年回顧，話自從舊年4月新增Virtual Reality虛擬實景頻道，兼夾送出1萬副VR眼鏡之後，發現亞洲人睇VR鹹片嘅比例超英趕美，

其中中國名符其實「大國勃起」排第一，
第二係泰國，
而香港呢就排第三。

link

香港比腦魔一條友推高流量

咁就唔會排第三

上圖為老貓再世_(IT狗一名) 利用伺服器掛Pornhub

放假24小時長開，都冇可能全球排第三

部份save游b photo

廢老如果識上網，分分鐘第一

na cx

all dead

J死班美國佬

This too

bitcoin?

打J啫, 犯法呀

扮返工